認真問，大埔「連儂隧道」有冇得申請健力士世界紀錄？

可能係「全世界最多 memo紙嘅行人隧道」？

可以繼續爭取國際社會曝光，又可以等佢成為景點之一，促進大埔旅遊業

借立場影片一用，下面條link係影哂全條隧道:

健力士世界紀錄
官網:

我冇嘢講

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

1

利申唔識搞
不過如果成功申請到 好有紀念價值

好撚癲

大埔撚

你要先課金

推

推到比呢個隧道搞手睇

呢條片都好癲
真係好勁